「警世」食環署同衛生署係唔係有路？

食環署和衛生署真係垃圾，

食環署個太子站有個女工人嘅老公係的士佬，星期六確診，星期日佢老公嚴重到入深切治療部。

星期六同一日，個女工人係個站到嘔，阿頭叫佢即刻收工。

下午，個女工人同個仔係醫院，等到夜晚先有得驗。星期日淩晨先知初步結果。

但係由於「最終結果」未有，星期日，所有個太子垃圾站嘅人都要照返工。全部人係個垃圾站等通知，等最終結果。

我diu你衛生署，個女工人星期六下午去醫院，夜晚再驗，星期日下午六點都未知正式結果！？

好啦，班清潔姐都好好，星期日夜晚自己岀錢租酒店，自我隔離，屋都唔敢返。

Dllm，到星期一，個女工人正式確診。食環署完全無落order叫垃圾站嘅人驗！衛生署完全無動作！全部清潔阿姐自己跑去急症室驗。

最重要係，個站有個食環阿Sir，琴日自己去驗，陰性，但肺有花！

我屌你，啱啱呢個竹君，提都唔提！？

香港唔爆都唔得啦！？透明度低到咁！？

成日站嘅人仲7月7，去食飯！

班姐姐想被隔離都隔唔到！

香港死得啦！

分化醫護？